想考摩托車牌

有邊間學車係唔伏 我上網睇過香港駕駛學院大慨5k左右 定係有其他平啲而又好啲嘅推介下 同埋想問其實啲筆試同路試難唔難

摩乜撚野托車
電單車呀屌你老母

番你祖國考啦

摩你老母個閪咩

叫慣叫熟吖嘛 對唔住呀各位巴打

摩你老母咩摩摩摩

準備單機啦大陸仔

摩佬托夫

bu你阿摩

摩你老母閪咩屌你老母

樓豬好慘
希望連登有愛話比樓豬聽

香港冇得考大陸摩托牌咖過過住啦

摩連奴

開過新post 啦

筆試輕鬆
路試難

博一博，單車變摩托

Fuck off big6

摩你老母，死燃返去鄰國啦！

香港得電單車考 (3 22牌)
摩托要去鄰國考 (E牌)